# Analitica De Datos

Estudio personal y completo del libro Probabilidad y Estadística del Walpole-Myers-Myers. Ejercicios hechos con el lenguaje programación Python, R-Studio y prácticas para crear algoritmos con C++.
